# SR10-Projet-Davy-Fernandez



## Getting started

Organisation du projet SR10 : 
- [ ] Nous avons déposés 4 fichiers dans le Git.
- [ ]La partie conception (use cases, mld, mcd, maquette)
- [ ]L'analyse sécurité
- [ ]Un compte-rendu des tests
- [ ]Tout le code source de notre projet (dans un .zip)
Par ailleurs si il est necessaire de se connecter a la base de donnée voici nos identifiants : sr10p022 lBDU2MmCr1R7

